屌你老母 點解初四要返工

有冇人唔係做服務性行業 初四都要返？
仲要年30冇得放早

銀行狗報到

年30放1600
初四中午去食開年飯 食完就收工

飲食狗初二要番

屌 我又唔係銀行又唔係服務性都要返 on99

唔係紅日點解唔使

啱呀 冬至 平安夜都唔係公眾假期
有得放早放假你都繼續返啦

唔洗翻點有年初四咁嘅樣？

我又唔係做茶記
對客就話年初四樣啫
無謂對啲好同事都咁嘅樣啦

17 18年都係因為新年其中一個係星期日
先初四補多日假

我每年都要返初四, 係有其他奇怪假期放

唔洗同人迫, 都唔錯, 又可以靜靜地做野

AL

放早係會有 但唔好撈埋放全日黎講
你講下有邊間係冬至,平安夜呢d非紅日係完全唔洗返工

放半日同全日都係放
一聽就知閣下管理層
失敬失敬

打算請一日AL

拎開工利是

年初四咁既樣

年初二就要返

唔知有無多d錢 零售業

我寧願跟大陸放兩星期

我初一要返工啊 dllm

大把人初一至三都要返工喇,你有三日放仲想點！！！

紅日要翻工 狗都唔做
雙糧三糧補雙倍假有得傾

公司大把人請

出左通告全公司初四放假初七先開工
但全部人要扣一日AL

所以咪叫年初四咁既樣囉